屌，今次真係唔奶共都唔得

國家隊快啲出手啦

有閪錢咩
菠蘿都買唔起

真

笑撚左

佢自己種個 D 都食唔晒。

駁唔到

種撚到咩，支那嘢狗都唔食

國家隊